香土: 48歲疑犯是黃屍

香土: 呢d人死有餘辜!
香土: 呢d人咁多案底, 同戴妖一齊入去坐岩哂
香土: 自殺益咗佢! 又搞佔中又強姦

黃屍以吸左毒以為個女仔係林鄭

啲廢中廢老真係好糾纏

依家仲邊有人記得咩紅黃藍